"Ik heb nog nooit zoiets gehoord afschuwelijk.
Hoe zullen we hem straffen voor zo'n rede? '
"Niets zo gemakkelijk, als je maar de neiging hebt," zei Elizabeth.
We?
kunnen allemaal elkaar pesten en straffen.
Plaag hem - lach hem uit.
intiem zoals je bent, moet je weten hoe het moet. "
"Maar op mijn eer doe ik dat niet.
Ik verzeker je dat mijn intimiteit dat wel is heb mij dat nog niet geleerd.
Plaag de kalmte van manier en aanwezigheid van GEEST Nee nee; Ik voel dat hij ons daar kan trotseren.
